ver.0.11
------------------------------
Updates:
 - доработка ПО: добавлена возможность установить количество микросхем драйверов, максимальное количество ограничено 4-мя драйверами; добавлены драйвера для работы с микросхемой MCP23017
 - текущее состояние проекта: не готова работа с микросхемой MCP23017, не корректно работает чтение регистров после прерывания (где именно - см. комментарии в коде), все остальное - работает
 - работа над проектом заморожена

ver.0.10
------------------------------
Updates:
 - доработана утилита: сделано корректное подключение с отправкой количества чипов, исправление ошибок
 - в ПО адаптера добавлена ещё одна задача и семафор в FreeRTOS для команды настройки параметров, исправление ошибок
 
ver.0.09
------------------------------
Updates:
 - изменен функционал утилиты: добавлена возможность отправлять стандартные запросы с помощью заготовленных кнопок, отлажена функция приема и передачи состояния выходов драйвера реле посредством протокола SCPI
 - доработано ПО, найдеты и поправлены ошибки

ver.0.08
------------------------------
Updates:
 - начаты изменения в утилите по добавлению функционала устройства в виде отдельных кнопок (запросы RST, IDN, TST)
 - намечен путь изменения кода ПО адаптера для реализации функции самотестирования, а также незначительные изменения


ver.0.07
------------------------------
Updates:
 - доработана библиотека MAX4820: изменен тип переменной с данными выходов микросхем; небольшие доработки кода
 - доработано ПО: сделан парсинг других SCPI-команд
 - определен синтаксис команд и ответов SCPI протокола
 - реализован функционал установки значений драйвера по команде от графического интерфейса через протокол


ver.0.06
------------------------------
Updates:
 - доработана утилита: добавлена возможность отправки любых SCPI команд
 - добавлены некоторые двоичные семафоры в ПО адаптера, более четко оформлена структура прошивки, осуществлен и протестирован парсинг запроса *IDN?


ver.0.05
------------------------------
Updates:
 - протокол проекта изменен на SCPI, добавлено описание протокола, выбраны команды, которые будут использоваться
 - переделана структура задач в ПО адаптера
 - добавлен парсинг одной из команд (*IDN?)


ver.0.04
------------------------------
Updates:
 - сделано краткое описание протокола команд
 - доделана утилита: сделана полностью фунция получения значений драйверов, исправлены ошибки в функции установки значения драйвера
 - доделано ПО адаптера соответственно разработанному протоколу и исправлены общие ошибки


ver.0.03
------------------------------
Updates:
 - сделаны исправления кода в утилите, добавлено корректное закрытие/открытие соединения, реализована функция установки значения драйвера
 - произведено тестирование функционала, исправлены ошибки в коде ПО адаптера


ver.0.02
------------------------------
Updates:
 - добавлена папка GUI, где лежит программа с пользовательским интерфейсом для тестирования взаимодействия ПК и адаптера; программа находится на доработке


ver.0.01
------------------------------
Updates:
 - возможность работы с неограниченным количеством микросхем MAX4820
 - возможность обмена командами по TCP (протокол команд не определён)